政府輕易將遊行衝突升級為暴動

輕易將武力升級，將市民打至重傷

另外被補市民會輕易被告暴動罪

星期日有無抗議呢個議題

一定要無條件釋放埋被捕人士

真係完全無標準ga wow

手無寸鐵就比佢揼到噴算，相反掂一掂佢就會坐五六年

然後又變番衝突